明白哂點解唔派錢，但減差响加碼一萬

派左錢，我波叔同張建宗點慳幾十萬差响呀？

上年全年扣4千，今年差响全年減夠一萬
波叔建宗咁多物業，肥死囉

點解唔可以一個人或每間公司只可以有一個物業減免差响先？